提提大家 今日14:50 東亞盃 香港對中國

推

推，睇波

順手睇下2020點解會有普選

[多圖] 美國用《人權法》教導港人如何2020達到普選

冇電視去邊睇好？

同問，人不在港

手機搵link？
唔知tvb有冇

睇YouTube有冇

推 有無link?

Cable tv app有
開電視 link 有

Btw Hong Kong time 15:15
Not 14:50

lm想要link

大戰魔鬼隊

中國香港對中國

好似無乜人入場睇

入唔到77台個web..

same

太多人入壞左

睇緊la

入唔到opentv 個網啊

上邊fb link

頂住!!!!!!!!!

有線新聞app都有得睇。

有線有

推推推

有冇電腦link

死網

屌0:1

比中國入左

頂

屌

0:1

會追得返架

屌
0:1

咁都一球 屌

[有圖] 我男朋友話對奶太大，要同我分手

[行動] 1221 毋忘721，唔推唔好話自己係手足

屌 中柱

一路睇波一路做日文文宣

上次單踢頭新聞日本大怒

今次要借力打力去Twitter retweet share like